\chapter{Nava Córdova Mariana
  }
 {\large \textbf{Hola, soy Mariana.}} Tengo 17 años y soy de la CDMX. \\
  Decidí estudiar Ciencias de la Computación por las posibilides que da y la diversidad de especialidades que hay; además de que está en el área en la que siempre me imaginé estudiar. \\
  En mi {\tiny \textit{(próximamente inexistente)}} tiempo libre me gusta escuchar música, ver videos y leer. Mis libros favoritos para leer son distopías; mis géneros favoritos de música son pop, rock, edm e indie; y recientemente me volví fan de las carreras de fórmula 1.\\
  Tengo un ajolote y muchos peces, y he tenido un perro. :D
 
